頭先有人派，真心靚

頭先係中環開OT收工，有人係郵政局隔離的隧道口派，真心靚，打算寄出去外國朋友。

仲有冇

錯過了，唔好話派，比錢買都制

唔會呀嘛， 你試下scan個QR code睇睇

想要